一齊講吓大家點樣解決憤怒／唔開心

我就會係打機嘅時候為屌而屌 但對方其實係聽唔到 只係我自己屌咗出嚟舒服啲

工作

搵朋友9up

無朋友

聽大悲咒

打飛機

我就快入聖人mode